\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{setspace}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{listings}
\lstset{
    breaklines=true,   % Partir las líneas largas
    basicstyle=\ttfamily\small, % Estilo básico de fuente
    columns=fullflexible, % Ajuste de columna flexible
    keepspaces=true,  % Mantener espacios en blanco
    frame=single,     % Marco alrededor del código
    framerule=0.5pt,  % Grosor del marco
}
